有冇人鍾意過有男朋友既女仔

理性話我知要停,日常交流我盡量被動,但有些情況會情不自禁接近佢
同佢一齊好自在有一種共鳴感, ,佢好明顯對我有好感,自己心底知道錯過咗好難搵到個一樣
睇過曬連登同類post,幾乎一致都話狗公唔好做,咁我都明
但私下問身邊朋友,大部份都話拗手瓜,我諗基於係我朋友同十年冇拍拖
都係呻下姐,累唔係因為工作辛苦,而係內心好煎熬

鍾意有男朋友既男仔

直接同佢講
佢唔揀你就放低
狠心啲正視自己啦

等得咪等

係男人就搶啦屌

他朝君體也相同

真心好地地唔好搞鳩人哋啦

公平競賽

男未婚女未嫁 無乜問題姐
你表示左自己心意就ok 唔使夾硬再做啲乜